屌你個老味 三罷要升級了

警察話依加唔會行咇！！！！！

兩個月前，班撚樣話醫院警察感到有敵意而閂撚咗個警崗；721嗰日999班撚樣同你講「驚就唔好出街」最後遲咗39分鐘先到西鐵站仲要0人被起訴
荃灣斬人0被捕
北角非法集結0被捕

700幾位手足被捕 被毒打被非禮嘅手足至少1人（腦出血）
唔跟指引射頭，兩隻眼
1米內行刑式掃射
仲有好多好多過分嘅行為不能盡錄

去到今時今日，三罷已經唔再足夠，咁多位香港人忍心比錢依個垃圾政府去殘害我地嘅手足咩？咁多位家長又想比錢政府買布袋彈打盲自己仔女咩？

所以我呼籲23/8死線過後，三罷升級為 罷工 罷課 罷市 同埋罷交稅 四罷
罷交稅雖然會打埋其他政府部門或者部份民生措施，但係依個係最直接斷黑警同政府資金嘅方法！

迪卡儂唔會返貨！！！

各種唔同嘅白色恐怖同政治打壓啲我地嘅手足愈嚟愈難買裝，我地仲點解要比錢黑警買裝？仲要比錢垃圾政府hea鳩我地？

罷交稅會比罷工更易吸引普通市民加入
港豬：要我返少日工？不了 要我唔比錢政府？無問題

希望大家諗清楚，其實我地開始踏入咗攬炒嘅地步，再唔做啲威脅到政權嘅野只會令更多手足被捕

自推10連

9

8

7

6

5

4

3

2

1

推

0

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推呀

推呀
821元朗 823人鏈 824觀塘

今日元朗 明日香港

推呀
斷黑警支援呀

823 人鏈
824 和你suck

不分和勇

821元朗見

唔好交稅呀

其實我都想問可唔可以罷交稅好耐 不過罷交稅會有咩個人責任要承擔？

唔係聽講話最後你都唔交就直接揾你公司係份糧到扣咩?

推
但會有咩後果

其實我未到要交稅嘅年紀但係我好唔忍心見到大家比人單方面打壓之餘仲要比錢黑警洗
多謝你推post

聽講係 但係我相信有心嘅手足唔會甘心再被依個咁嘅政府打壓

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

你講市民唔交稅嘅後果？
跟政府網咁講應該會喺法律途徑收返你再加罰款

但係市民唔交稅嘅話就直接重創香港庫房，令政府無錢

交稅人士但我都唔熟, 都想唔交但應該最後都係會被焗交仲要連埋罰息, 見以往有手足話交多1蚊同埋分開逐張逐張cheque咁交去加重個處理成本, 唔肯定結論到底應該係點

「會計界同我入黎」8.23 遊行 五大訴求，缺一不可。

我都聽過依種方法，唔記得係交少一蚊定交多一蚊等佢要出信比你，增加政府開支。
但係咁樣都係比咁錢佢洗

今晚元朗見

推到有會計界手足入黎解釋, 順手推埋今晚元朗

push

聽講會計界聽日有遊行 手足都幫手推下出面會計個post

搵方法幫班公務員罷工
驚犬有槍都驚可以唔做野
何況班手無寸鐵既公務員

勇武休息咗幾日，係時候再出動啦

籌備定星期一三罷先啦

821元朗 823人鏈 824觀塘

三罷一定要做

Pushhhh

612 721 811

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

——————823 11:59死線——————

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

升

警犬係毅進仔

[死線投票] 823 定 830 !!!!

給絕望的你2: 國師陳雲預言運動如何收科和如何影響香港未來發展

push!

有冇人知幾時再三罷？9月2日？

721 811

Push

三罷就一定啦！

罷交稅，最後政府可以直接由你出糧戶口扣。（未Fact Check, 見另外post有巴抗講）

依加班狗連警署都唔出喎

警狗繼續冇懲罰

林鄭繼續扮聽唔到

五大訴求 一樣都冇

其實我都係未到

推，九區集會！！！

如果我唔交稅可以搵我公司拎返嘅話 咁我捐錢呢 捐錢可以扣稅 又唔犯法

捐比612

要捐去認可嘅慈善機構

P

從和理非式抵制TVB客戶/親共組織
升級至勇武式抵制

支持

古語有云 劫富濟貧

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

認真
要中小企業商戶一齊罷交税先有用

屌班黑警死撚左去算啦

23deadline應該下星期一

要諗下係咪真係可行
等到九月一鑊起撚咗個政府

一定要罷佢老母

721

熱門？

狗唔行咇可唔可以做文宣

唔係免稅咩

可以
要煲大佢再成立民間衛隊

市民免稅就要由企業出力了

罷交稅

罷交稅罷交稅罷交稅

好似有手足話過 一蚊一蚊咁交

話每交$1 政府就要俾$2銀行

變相政府洩錢 好似係咁

有錯請更正

推一推
希望有專業人士指正

上次已經證明，罷工罷課一日係冇撚用
豁得出去，就要一直罷，罷到政府滿足五大訴求為止

822中學生集會 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青

人工低到唔洗交稅 當我罷左得唔得

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

我覺得每經過明顯係仆街嘅政府機構建築物，都要整污糟佢，隨便外牆倒油又好，最好就愈高愈好，要維修都大工程d，都好過出糧比班狗官同警犬，佢地而家跟本冇壓力，絕對唔可以比佢地鬆懈，諗到咩影響到佢地就做

推呀推 但要落區做宣傳

pushhhhhhhhhhhh

sing

支持！

四擺

罷佢老母

發夢做好啦

罷稅呀dllm

P牌推唔郁

罷交稅！罷交稅！

where is the drone?

幫推

全民運動

究竟佢可以自己係我份糧攞稅係咪堅

拆稅囉

推到有專業人士入嚟

升級升級升級
持續罷keep住罷先有用呀！今晚入元朗周圍講！

中共見到我地都笑到gap gap聲

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

全力支持

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命
賣機頂盒上去 上水賣 一係就輸出革命 一係就杜絕埋自由行 但係小心黑幫

大家肯罷工未

支持，推

不如定一定下次三罷日期？

612 721 811
光復香港

罷交稅只會比更多稅政府

推！比錢養依班垃圾

贊成贊成

推
721.612.85.811

死黑警唔做野有糧出

我推

每晚10點 窗邊吶喊
821 元朗
822 中學生集會
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

醒下啦
係當五大訴求全部落實，真誠既對話先會展開！！

推呀你老尾

冇得正皮 唯有推

升級啦
淋病係想硬推送中

開始見到14年影子

除咗機場之外都未有野威脅到佢

幾時再罷工？

好似星期一

而家唔係我地想攬炒，係港共逼我地攬炒

823

冇人提

Push ah dklm

８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈

請廣傳
三罷早上集合地點：

和理非->最近地鐵站
勇武->前線自行決定

828 metoo 集會
831 民陣遊行
91 機場
92 - 3 三罷